應用學習新課程

話說下年冇啦啦多左個鐵路學既課程
唔通連教育局都覺得港鐵太垃圾
想培訓更多人才開鐵路公司

有冇火箭學讀？

可能以後連AV學都有

呢啲比啲成績差嘅學生報
你成績好小小 老師都會叫你唔好曬時間去

垃圾課程？

呢啲course夠出席率就當你dse electives 有科lv2
上堂啲人都係去hea

當年當興趣班咁上
啲同學好hea

認真咩

文科讀Eng?